生化危機2 重製版 Claire Demo

[url]
好想快D有得玩

邊個柒頭之前話重製呃錢架
氣氛完全兩回事

Sherry 都變埋樣

正撚到仆街，除咗啲樣唔同咗之外冇乜缺點

好想快d到1月

正 好想快d有得玩

冇得瞄準？

呢邊個feel反而似返re6 可能係因為齊曬裝夠彈打隻野 leon嗰邊差館嗰part就好有feel 黑麻麻咁 戴耳機打一流

Btw, RE engine

Leon 幾型

個樣幾靚喎我覺得

畫面無可否認靚左 個恐怖感仍然存在
但個樣真係仲未接受到
只會諗起cg電影個樣
正好多

經歷完revelations 2個中女claire
時光倒流返呢個少女版claire 都幾有新鮮感

唔知Ada會變到咩樣